有個俄仔無錢返屋企

有無法邊幫到佢
問左佢話打去領使館唔幫佢
係紅墈黃埔

詐騙

屌男人就咪鳩理佢啦

where?

我想幫佢.

利申: 玩開屎眼

警署/菊花

領使館點解唔幫
最低限度應該幫你聯絡家人
膠post

仲有打去彩你都有味
親身去唔該

你有無見過香港人去日本之後無錢返香港?
呢d 9成9去人地國家攪事

唔知 佢話打過唔幫佢

親身去唔該
打去點證明你係公民